大陸不如改返6天工作周+取消晒長假算啦

屌你老母，個個星期六日成班蝗落晒黎香港，依幾日長假仲誇張，個個去晒香港露營，污染晒環境

如果大陸肯學返香港行6天工作周之餘仲取消晒啲長假，我相信蝗蟲入侵數量肯定可以減少50%以上

香港勞工假都係咁喎，係得過年先有得放長啲咋，大陸勞工肯定多過香港

係 大陸唔夠莖爭力

一星期返7日就岩 超英趕美

on撚9，大陸人咁多，六天工作
你想香港失業率變10%？

正如 腥港人一到長假期迫入 長洲澳門一樣

冇錯，香港有2日假已經係長假期

中國嘅勞工法的確係好過香港嘅奴工法例,呢樣係事實,但執唔執法就係另一回事